Jaime_Lannister入黎

契哥

搵我個仔咩事?

媽

你好契弟

你好，我係小長澤瑟曦